黑警一定無殺到人

咁係因為係佢地心目中無當過示威者係人
佢地心目中殺死架只係一隻隻曱甴
就好似你係屋企打死左一隻曱甴你會有成功感
黑警心理上變成咁係好危險好變態

所以佢地會講得出今晚番屋企開香檳慶祝